岩岩同個絲打做完愛 感覺好fresh。。。。。。。。。。

感覺係點嫁？ 送個負皮支持你

哈哈哈哈哈哈w

你係男定女？

咩叫做愛

你就好。。。

有無問佢點樣keep到塊閪咁fresh

間中急凍下塊閪